---
id: 103
title: Coba Tebak ke kiri atau kanan
date: 2013-05-02T19:30:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/05/02/coba-tebak-ke-kiri-atau-kanan/
permalink: /coba-tebak-ke-kiri-atau-kanan/
nb_of_words:
  - "142"
categories:
  - Share
---
<div dir="ltr" style="text-align: left;">
  Assalamamualaikum wr wb, ketemu lagi ama saya wildan fauzy yang paling&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;<br />Alhamdulilah gue masih di beri kesempatan untuk nulis di blog yang gak penting untuk di baca 😀<br />kali ini gue mau nge-share hal yang gak penting, oke langsung aja gak pake banyak bacot karna gue lagi sariawan dan tangan gue juga lgi keram karna kebanyakan nepakin nyamuk,<br />Oke, langsung aja perhatiin gambar ini tuh cewek berputar searah jarum jam/clockwise (kanan)<br />atau melawan arah jarum jam/counter clockwise (kiri) 
  
  <p>
    &nbsp;
  </p>
  
  <p>
    &nbsp;
  </p>
  
  <p>
    Tolong di jawab di komentar, kalo loe udah liat trus gak di jawab gue doain loe kaya gini
  </p>
  
  <div style="clear: both; text-align: center;">
    &nbsp;
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: center;">
    &nbsp;
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: center;">
    <b><span style="font-size: large;">untuk jawaban</span></b>
  </div>
  
  <p>
    &nbsp;
  </p>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
    -Kalo loe ngejawab ke<b> kanan</b>
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
    &nbsp;berarti loe punya otak sisi kanan yang lebih Dominan
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
    &nbsp;
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
    -Kalo loe ngejawab ke<b> kiri</b>
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
    &nbsp;berarti loe punya otak sisi kiri yang lebih Dominan
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
    &nbsp;
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
    &nbsp;
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
    Sekian dari gue semoga tulisannya gak ber manfaat hahah 😀
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
    &nbsp;
  </div>
  
  <div style="clear: both; text-align: left;">
  </div>
  
  <p>
    &nbsp;
  </p>
</div>